屌你老母 條馬路咁撚多窿 點撚樣行啊？

垃圾路政署